[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5135)

中

Slow

ho slow

真係好黑 買十場角起碼輸8場以上 補飛都冇用 買大就開細 買細就開大 唉 唔玩角啦 屌你老母

準備又中

費城全隊肺炎啦

入未呀主隊

冇波入

5.5b 10 1 100

中。

補左8.5s

半4

lm

貓蛇好波

屌星 中伏 紅牛 呢兩場又無買

唔中

買咪買，驚閪

費城肺部大爆炸

下次跟你算

支持

我

小注左5.5 有冇機會

他日江湖見

是勇者不必怕

你死全家

Lm

88分鐘仲入

美職

乜撚野事無啦啦咒我死全家

山度士追和？

又係踢半場波 屌

主隊入波既都換晒

費城ng請安息

屌 半4全4 死仆街

肯刷c cup 100 1

下半場隊仆街肯冇撚攻過

大波真係無角

肯刷c下半場踢乜鳩 輸波又唔撚刷c 死全家 仆街

補幾耐？

肯殺c 禁屌成日都唔入

邦迪下盤 波膽22 33
繼續加油

比3舊屎閪
好燥

屌

半4全4 死仆街
半4全4 死仆街
半4全4 死仆街
半4全4 死仆街
半4全4 死仆街
半4全4 死仆街
半4全4 死仆街
半4全4 死仆街
半4全4 死仆街
半4全4 死仆街
半4全4 死仆街

呃錢既dllm

肯薩斯唔肯刷c

屌你老母咩半 4 全4

全美職第一傻閪隊

個個都諗住肯刷輸緊會刷角
真係好撚假

長賭就知 半一下盤 十中7 兩豬半 我之前做過統計 -1番而中到8成

買左下盤追主ng無玩過

兩球面子球

屌你老母咩半 4 全4
屌你老母咩半 4 全4
屌你老母咩半 4 全4
屌你老母咩半 4 全4
屌你老母咩半 4 全4
屌你老母咩半 4 全4
屌你老母咩半 4 全4
屌你老母咩半 4 全4
屌你老母咩半 4 全4
屌你老母咩半 4 全4

如果半4全5
大家會否原諒

主就得

咁你發左達未

會

撚係 前幾日-1盤輸到仆街

有d運仔
TG group仲多大蛇

客都ok

唔會

買細易到仆街

10.5

屌你老肯刷c cup 1000 1

主4:1 我戒打丁4日

好

補幾耐 拿拿啦完場佢 唔想見到隊肯刷c

神8完場

88888888888888
屌你老母咩半 4 全4
屌你老母咩半 4 全4
屌你老母咩半 4 全4
屌你老母咩半 4 全4
屌你老母咩半 4 全4
屌你老母咩半 4 全4
屌你老母咩半 4 全4

8都無

DLLM山度士
食紅牌俾人反cup

8.5c small
個心震緊

8左

震緊咁打字

想問補幾

+1

4.5s大奇蹟日

完場未

客隊放棄啦

差兩c啊屌

假球

長賭就知 通常開始追下盤就會開上盤
等人輸晒就開埋果7成下盤

山度士又紅牌屌你老母 連續4場紅牌？屌你老無有無咁假-，-

肯薩斯
lead 1球rc比人補時cup
打多2個贏1粒
30腳1球都冇
15分鐘輸3粒
死傻閪

震住贏 好過個心跳停撚埋

完未呀屌

屌佢老母 冇時間就比你1c 撚狗啊 死仆街

完場面子球

好撚刺激

屌你老母又輸2k
一粒都無賭閪

夠撚膽依家入 入啊 叫你入啊

你入啦費炎

通想走到盤

補幾耐

係心跳既感覺啊

real 果種廢仲衰過魚腩

屌你老母咩半 4 全4
屌你老母咩半 4 全4
屌你老母咩半 4 全4
屌你老母咩半 4 全4
屌你老母咩半 4 全4
屌你老母咩半 4 全4
屌你老母咩半 4 全4

睇住殺c輸好撚開心

忍到手唔買其他 應該長贏到

好似5

佢淆 抵佢全隊中肺炎

費城好波

咁樣開個讓球客-1@5.8 cls巴西波

魚腩扮上盤

完 3:1 8c

全部下盤.....點夠你玩....

真心見半一 無唸真屌下盤

水泥gel

澳假西流

我了

佢大把錢..

角細

9.5s頂倒

美假最假聯賽之一

其實魚腩黎 扮撚哂好似好勁咁

派200起機ok？

+$3558

屌你老母8.5s 頂撚左全場

半一真係例外 上盤 難開到

點贏的

Cls波 半場手渣 9.5s同4.5s 咁都開哂

派我？

呢隊垃圾留意左好耐 肺炎前已經好撚仆街

主攻型魚腩學下白貓踢反擊咪算

澳洲啲女係咪好開放

中！

+2200
2-0高追受半球

勁呀！

有冇人要左客盤 客ng

中哂對家

下場買咩

睇到半一都怕

下半場一球都冇 好能老土

半五全八

買撚左阿倫普列度個廢柴拎黎做熱個盤

1.73平半又輸

角細黨大勝

仲有30' 9.5b派錢?

勁

8.5 9.5s

齋睇stats以為肯刷角好撚博
睇場波發現仲衰過街場

再買角 我自己死全家 屌

山度士cup 1000 1q

半5全8 半4全4 哭𠹌佐

無買到比達

發現半五同半七一樣好多時都全細
另外半三全十幾機會好高

RB場波踢完未 有冇人知結果

Cup到我豬一千

金仔覆核緊賽果

同路哥連同邦迪
都應該追返唔少數

唔撚洗驚 佢地肺炎硬
你輸既係錢 佢地輸既係命

派左啦屌

Ht 0:0
Ft1:1

度下場澳假仲好

邦迪頂住

有冇得派

但我買親佢對家都輸

紅牌過關

等派算啦

我了 爸爸

Cls

總有幾隊波係黑撚住你
買佢定對家都會輸

推撚埋落去

$300>13k

山度士打少個 無波入 手足要然了

又輸 點搞

好撚滾動

gun

11c!

跟算 朝早同你對左

想跟你追數

我深信閪維爾絕對係表表者

利申：黑單左好耐

G持山雞，平手又係開客多

Wsw今場真係主場竟然係冷門

勝利同閪鑽都係
有親佢地既波都唔會買

跟

聽日美職又做半一 買定一注奧蘭多城先

開個大啲既引你買

屌佢二場巴甲一場5.8讓一球，一場主客都開埋5倍幾客勝，高水買永遠中唔到

入多球都唔得 又死

比達3.5大未。。。

生命注

勝利對家長追唔中咩？

山度士賣分賣得太開心

祝你成功

叫到未 想要大波

試過買佢對家就贏

有料

邦迪比達31

1-3！

1:3 埋

山度士 1-3

3.5大未阿屌你老母

朝早波真係迫死人

3-1 埋 痴線

有！

好撚彩唔似美職

正氣比達

山度士賣分？

好有guts

老鼠 柏雷3.5大 飛腳

6K 上100k跟

一定要中 中咗請派我

double大法

以為你針左

岩岩瞓醒見到淨斷紅牛

最快paycode 100

，

ok you win

屌 快到

快撚到

賣咩分 淘汰賽黎

點夠你玩

咁都有時間乞100

How much

又中 支持 跟咗

請硬 驚乜

通常一貼飛都輸 買定對家了

獎你個咀

派未

幾多本上

全日開下盤
前兩日輸左20k
尋晚10k車落波杜
上半場2:1禁屌就去訓
訓醒可以比追和
埋單3日輸撚左成個月糧

你唔識買下盤?

金蛇： 唔請搵我

屌你老母 波杜 富含

少事啦 搵咁多 話咁快追返

美職角細派?

唔是我嚟

你有保安牌咩 等兩日睇下有無囉 無公司會即請掛 全職又唔係兼職

有30k一個月糧輸郁唔知足？
我月入得果8k 仲要返足7日

一個月返7日都有8k

真 我仲執緊三手薯條喳

加油
昨日失蹤
以為針左

係佢都去左斬金狗先

西悉咁廢 往績輸晒 可以講點解要佢？

要學野 就因為初盤？

ft定pt

Gf定bf

做完破地獄儀式
鳳凰第一球

波係圓既

湖人上盤想死

Dllm Lakers

q3 11:1

PG q3 啲三分

Lebron d turnover

真大師都開高水個邊

借咗幾多姐

11萬

jumped

點解咁講

針哂？

做咩 我都想見

買齊波杜，馬毛，肯薩斯

中！ 對家

真心覺得痴線，買咩中咩

還曬未

湖人果隻廢 我屌

真

其實真係想講好耐 除非你真係好熟悉球隊運作
如果唔係你賭波一定係劣勢一方 你仲求一路贏
結果只係會輸返晒 簡單d講
你每場贏嘅機率可能有6成 但回報率as a whole一定係負或者極微
同得大莊賭點會比你有公平嘅對賭條件 明嘅就會明
不過人就係咁有惰性 鍾意不勞而獲
小賭可以 如果想長期獲利基本上無可能

Ps 自己風光過 依家嘔返個triple出黎唔講咁多

計埋息要還幾多

叫做戒咗

死on9黎講，呢D算唔算係人版
開+1盤係100%既事，差在會唔會主勝

得翻百幾蚊allin

會唔會玩下10蚊過下關

10蚊果d唔叫賭啦
我估佢戒左大賭姐

振作呀PENSIR

有時生活費洗少咗會偷買2 3百

多謝 依家叫做仲捱得住 希望情況會越黎越好

巴打點忍手？愈賭愈信自己能力就愈難戒

小賭怡情

西流

和尚出山了

咁低息既 雲巴之前借100k要還160k?
利申 未借過財仔冇研究

你明我上面講咩 自然唔會想買
因為你點買法 最尾都係會輸嘅時候 你仲買唔買
你諗真d你以往贏個d錢最後用咗去邊？

一起身繼續追擊

輸番

黑財

都係睇邊間 同埋本身tu好冇乜差人錢 d息會低好多

尋晚重開左兩個po專登追擊佢

你戒唔到咪試下心靈投注 做條list 玩15場
發現贏多過輸嘅 咪玩真錢囉 輸多過贏嘅 買自己對家
最後你會發現 你點買都係會輸返晒
戒一排你會發現個世界幾美好

咁要分幾多個月還

想知你咁樣點還得清真心想知

清呢個方法幾好，btw我係雞仔注，最多二、三百，求玩，日子過得去

用3k再駁

賣料未呀

快船咁能廢

我留意左你好耐
發覺你都幾準 但多數事後

最緊要個人唔好上癮 話知你買幾大 幾細

真 狗會d閪賠率閪盤 贏2場唔夠輸1場

哥登串屎達
易撚到

球會賽都有即場 我有冇睇錯

一陣會冇左即場

我十幾年前真係有癮去賭百家樂，每個星期過大海，幾乎出事

好似cctvb播

事後得係人都準
唔通特登貼輸既輸後上黎俾人笑咩

lakers

有無人知
馬會場次1 2 5 6
3同4 係咩？

100%贏既波 變左和波 我有無睇錯

回頭是岸呀 永無遲嘅 個人識諗咗 當做成長嘅經驗囉

真 戒左一排 心態都好左

係睇下開唔開到-1

輸左仲點會po
我都未撚見過佢事前

係，之後結左婚就無再去了，得閒玩小小過下癮（每個月俾人管住有限零用娛樂）

支持你打爆和尚

哭左 起身輸錢仲要俾人追擊

依家啲人心地真係 客入完再主入再完場 平手走盤 大家Win win咪得

好事黎 我個人都無咩自律自控能力
身邊有個人幫手睇住你都係好事黎

Fg同盤冇衝突

無衝突，山雞入完到西悉追返都得

劇本 01HT 11FT

gel到咁行 都係想比人恥笑姐

咁易cup咩 山度士咩

咁咪還好撚柒多

個人勁舒服

和尚有出咩？

咪pin左

交易編號出賣左佢，你睇吓你自己戶口投注計法派彩加2，下注加3，結數加1提款加2，唔信的話打馬會問問。

馬會仲未開意甲啲場次

中間至少有幾場消失左，原來唔知

咁你仲賭......

Clippers 受讓

lakers-2.5咁都冇 廢撚到

你買咗讓錢多

幾*

受讓7.5 6.5

103-101 完

PG尾個球三分 勁到

Clippers個morris我真係屌佢老母0作用

求指點下迷津

本身戒左好耐，早排撞左車冇買全保好唔掂，諗住翻身，點知都係出事

鳳凰似樣

直接貼飛jer啦屌

買左平手主

以後一蚊不買波杜

等緊貓蛇澳職心水

推推樂

冇波賭點追數

串埋佢做一場

早晨 0600 大波又中

新爐

喂社會垃圾

係咪要借錢過渡

澳假轉左盤

得蛇冧巴溫！

Pm我

唔洗住，但岩岩好夠2公婆生活

10點無端端又多左球會賽
諗起沉日場閪波Rb場球會賽

一打開咁多❌❌❌❌ 認真咩？

mytv播

琴晚富咸爆一角 今朝又斷紅牛

唔好理佢 pm我帶領你

當佢燈爐咁睇

Pmed

屌你老母你識閪贏咩

你户口有幾多個位？

好似喺中華小粉紅見過你出現

你又啱喎

唔洗理佢 一睇佢個名就知佢係啲變態厹啦

唔洗理佢地 我認真果陣自己都會驚

屌你班圍爐撚出撚哂黎！

你米煩啦 成日雷9我

晏少少帶領大家 留低既人有福了

我計埋小數點都有4個位 夠唔夠做

奸殺多3連主場會唔會舒服左d

大家都係女人，你r埋c打圍爐囉

打機未 我carry

咪講咁多 post返兩三相靚女圖先

客200%

係咪有人40k西流

C打派99.73等我可以撳100出嚟

屌你咩 琴晚咪比左99.73你

山雞落完飛未

不如你派7.5俾我 等我買下一場

1730買一注已經double啦，洗乜我派你

Done

Hoball

希望可以中埋場澳職完美收爐7月

波杜入2球 上盤gel到

我驚嗰一注都豬埋

$10一注

大家好

有了

驚閪咩 試過90上5k

起身了
各位早

而家99.6>126>162.4

出角水未?

訓前跟左迪邦+1……謝謝

跟你

每日1-2場細注慢慢起機

無計 其實外仔易玩d
有時d角賽前睇岩
踢果時可以即場調整買法
盡量出左d馬會巴打都跟到

1730澳聯個盤好奇怪...買唔落手

山雞加細波同馬會死過

你d營多重有幾多貨？起到機咪唔使食營多

個個睇好山雞 買左閪流係咪要

馬會又開埋啲濕鳩閉門球會賽

係炒麵王
仲有3盒
一陣落去買多3盒
18蚊好似

好難食

我咪教左你點樣無限食囉
仲洗乜再買？

咁樣買起到幾時

2個星期前入左1000落account 宜家仲有92.5算唔算捱得我唔想日日食炒麵王

仲賭

門巴 人無事先做到世界冠軍嫁嘛

上盤可以照顧你茶煙飯

合埋眼 gun了
只服和尚

你po買左乜上嚟睇下

一齊起機
加油

贏多2注左右就夠200買盤
跟住輸埋又針得重新起機

好過二手薯條

160全推山雞fg ->288

認真想

自己動手，豐衣足食

Po你媽閪 人地輸已經夠慘 仲要人po上黎 po埋對波上黎比你睇好冇？

咪多咗幾粒丸同薯仔
好巴閉咩

左邊薯仔黎?

今日有psg
會唔會又撚狗
但冇咗麥巴比

我都想其實
狗會冇中超
好想買中超

係，尋晚餐餸食剩既

玩現金唔玩額咪唔會好似雲狗咁咁易失控

玩外圍 好易出事 我果邊有每日十萬 星期一清數 9折找數

咁講
同樣方法係咪可以運用喺洗錢方面
咪無限錢

啱啱睇翻其實我又唔係全部買唔中
係買中嗰d好細注
輸嗰d大注

盃賽
諗起尋晚馬毛嗰場

忍下手心靈投注算
讀緊書還唔起
仲差政府10幾個

你估玩狗會就會唔死人啦咩

好想上多次 求集集氣 上到實派

琴日睇唔好馬模我skip咗冇買
波杜睇好掛住打機冇買

你賠返條數比黑巴先啦

我唔會介紹e到既人 唔係驚走數 雖然我有錢分 但我唔會害人 得罪講句 玩外仔好易出事 篤手指 玩過就明

兩樣野黎既

仆街死啦你 上上上 上你老母呀 回水未呀

都話果個唔係我

巴打個名識野 首Rose正到

祝你派晒4萬幾蚊俾狗會啦

.......

有40000蚊咁撚型 冇錢回水呀屌你老母

買西悉

不過旺旺個狗會戶口已經多過我銀行戶口

一萬本金？

真係唔撚要面

今次係 你知我冇走過數

2手薯條起碼有shark shark粉

唔信米算 唔想再解釋多次

死傻閪仲要哂自己有4皮野 好撚勁呀你

睇落好dry

緊係啦 就算到時走數果個都係你第2個人格
唔撚關你事呀麻

後悔冇跟UN 來回兩雞野

你老母有冇後悔生個仆街仔出黎

求指教

又話整合資料既

幾叻仔 上次上完十萬cashout咗又再上過

頭關書左 唔使睇

幫手集氣 上到既 出黎請你call g我帶隊

我灼菜灼圓，清清地咁上下，呢隻面拌面黎，幾好食😋

咁買點解唔4串5
或者有信心揀條3串1

一仔 spa 隨意選擇

好正常的 唔識控制注碼建議平注

味買

由佢買左先啦 佢唔跟人識閪贏咩
琴晚炒幾場啦

但琴日條數係正數 估唔到

你咁樣捐1萬俾狗會不如俾我

頭關已經輸咗

派我callg算啦 我怕到時出到嚟真係見到琴日果張相咁 我會追撚住你個頭嚟剷

又好似唔錯咁 幾清淡

我就營多味精撈麵算

我唔信你咁對我的

頭場已斷

金蛇幫手鋪草地香港之光

味買 放心

營多啲鈉多到傻
腎虧

死5p傻閪都冇人屌

今日應該上唔到 當一雞一注 中四場都上唔到

又平又好食窮撚恩物

5:00左右上黎屌波

金碧蛇撐你💪🏻

All in客盤

你買咩多？盤？

賭波無必勝 唔好all in ok?

唔買講經咩

心靈注 客盤細波 希望唔會又炒哂

好喎 po你個對 gg絲再接力

好想食japan and cow

屌你咩...

無必勝 不過唔中就可以搵你請叫雞

肥仔波你又啱？

午餐

咁我冇咁講既

佢差落幾多條數

你個咸濕仔

你有運咁都避到
我馬毛針晒

真絲咪屈

飲食台

你舊同學同我講的

搵罐巴 佢養你

啱呀 中意圍他逗奶

改左密碼了 e加係我本人

我見有人推主盤

佢輸到死左 搵三線財仔

係

屌 好嬲 揸波蛇 買定左朝早6點 覺得8點醒到
點知輸撚左又醒唔到

咪膠 咁樣陣間走數又要話比人改返唔煩咩

咪撚再影手 死偽娘

絲打我了

手指甲

家陣戶口有4皮
點部署好

花仔
琴日買爆左額 全推含大

走你老味

Me2

花仔唔准咁惡！

咁都比人鬧

日本

好想買半大

呢間蟹蓋正呀

佢想你影其他部位

好想開個爐 教晒大家日本 越南既rundown

唔好再影手啦 廢事你成為下一個169

今次係你定你舊同學

同埋點樣番大陸開外仔 其實好易 但我唔會咁做

琴日好似大船 淘寶？

比啲水黎先雲sir

比單蛇包養左

我 佢死撚左 佢儲12萬 還18萬

你多啲水

黑咗2星期
係時候反彈

佢借

169有影頭髮的

巧多汁

有埋身分證

雲 等你今日尻up一句 我就一雞車落去

對唔住 輸到有啲失控

5:30客

我而家先出去買lunch

轟啦 叫你買客呀 狗仔

我含+半大
拎返唒狗會差我嘅野

厚興瑜記？

琴日全下盤

屌落雨冇帶遮

廢佬先買上盤@ky

早

收到

細波先買細波 @差差

叫g支 儲左好大泡了

咪cap

就來真係變飲食台啦

92.5轟落去

有心冇力了 咳咳

我了食唔哂留返d比上盤手足

好啦 輸左最多請你出黎食飯見下啦
利申：有肺炎

雲係買平半？

10 1 肺炎

以為你死咗

琴日明明仲平手盤

我都咳緊未去睇

幫渣波蛇lm

唔係啊 直屌-1啊

都差唔多

冇錢驗 由佢了

快

Ho balllll

費城我初頭以為佢讓先唔想買 5點幾個時太眼訓

講乜on99

咁我咪買錯左

雲巴 你做搞手 搞個肺炎派對算
靚女可以免酒水 入場費

.....絲打你咁聽話 留個tg算啦 輸左我賠返比你

著保護衣去...？

有得諗

冇所謂 今日準備早少少到m記搶2手薯條

雲 減一我認唔敢 我想買讓球

花蛇有諗頭我了

有個巴打推晒落西流

保閪呀 派對呀 派對緊係要雜交啦

一邊咳到Kam kam聲 一邊屌西

早知入多500落去

40000蚊飛贏 波台輸

我中意bbq味

完場到m記搵eason報到

IG咁啱又有人叫ggsimidaaaa個名有咩特別？

尋日半大
今日半__

應該無人咁蠢ig同tg一樣名

又性騷擾

邊間m記 好難搵

成村人就去pm佢

Icon係條仔黎

扮扮下工比人sell我做艇

笑死
波POST 果然多狗

我係

波台肉便器

好緊火

唔夠一個鐘應該會改名轉link

。。咪屈 幫手足謀福利

肺癆鬼

頭場點睇

哇 係喎

會唔會有痴線佬sd自己條鳩上去
希望絲打公開bin佢c

得一張相好難證明咩

我玩完澳假就zz左...今朝去交樣本

想有得坐就來深水埗果間 波台手足佔左好位

無事嘅

Hi

咁我哋遲下先約

仆街

你係邊個？舊同學？

佢頭先搵左我

想g點sell

試過好多啦ig

請問5:30船邊一班仲有位上？

咁有冇ig

信不信由你

黑單在?

角大號第一次召集

做艇仔唔計自己輸死既話係幾正 我果邊落10000艇仔都收500

你ig應該唔少followers喎

但有邊個忍倒手

點解你咁鐘意認屎認屁

小妹都買左 哥哥可以tg賠返俾我嗎？

我朋友的 唔係我

自貼左先

唔中搵我

小妹都買左客喎 雲哥哥唔中點先？

今次係邊個？幼稚園同學？

果個係中學

學169咁證明

24隻旺旺

169是誰

米挽金蛇啦 -.- 擺明小學同學

波po首席女神

好靚？

波台女神

同單蛇一齊消失左 懷疑單蛇已經食左

搞錯 乜唔係我咩？

Send張高清自貼上黎益下手足先
有人send過你樣 但冇save到 唔記得咩樣了

轉咗盤代表咩

排下隊先 一個跟一個

靚 大波長腿

星之力？邊個呀？

澳假入球單

唔中搵我

請你食個炒麵王
名額3個

Po相你地都可以話係假

留馬會ac 派你

M字頭

人都去左 咪提

影下腿得唔得

中意睇腳趾

少少咁啦

唔會0風險

咪性騷擾啦 緊火就去callg 我有好介紹

M巴？

做乜撚野轉曬性

Mevius

Sorry 我諗我香港熟過你

M巴

佢結婚喎

有冇燒個學生妹比佢

Love uuuu

Ok 留tg

Tg有時吹下咁 人夫了

做艇仔唔係你想像中咁易 承受壓力的

你幾時知結果呀？

屎有send過比佢 應該佢之前send比我睇

LM

3日 好漫長

果時同佢傾計 交換過相睇

飛？

佢出賣左你

笑撚死

過分

Fb都有埋

樣子如何

希望客開到

點解佢有我fb嫁？

絲打 留tg 派你100食飯

上面有

Kol樣

飛 我伴你飛 家 我為你起 高低 也與你一起

打你英文名搵掛

多謝 Ching

可以一戰？

交比你

平時又唔見你派下我

絲打 留電話 payme 200俾你買場讓球盤

名

咪就係

Sunnyyyjj

冇睇過169絲打啲圖
有冇巴打可以開心share

真係 要是我有閪 我使撚賭波?

想睇！

話說你搞乜比人ban

靚女來

問題你就係無呀嘛 腳踏實地做人啦

珍

單蛇最多

你有冇
想睇

多數豬西黎 上得波鋪都唔慌靚女

突發

搵到樓上絲打既埃豬

個個都吹奏喎

Auti蛇sick d yeah

提黎做乜

冇啦 咁豬留係部手機托咩

艇仔好搵既時候真係好搵 客唔洗特別多 點解？ 因為佢地賭賭下會覺得滿足唔到佢地既慾望 從而慢慢越賭越大 咁越賭越大又點呢？ 艇仔每期既收入都會因此上升

豬就早響啦
仲以為靚女

吹奏奈狗咪算
乜撚野169 毛都未出齊

轉咗盤 似係開下？

屌你老母

最外仔好易炸麻 洗乜tg搵人開

話說奈都好耐冇蒲頭

明日奈去左邊

上年我都有教過

上左岸做緊少奶奶
個仔都就快滿月了

人地kol 拍youtube
仲咁得閒上黎同你地屌波咩

真定假 佢個時講到自己咁燶閪

正到

不了

奈狗今晚同我玩l4d
俾晒啲血包佢食算

真ig20k follow 吹水死全家

169排第幾？

癲 個時佢都成日叫角 叫到癲個班

屎都不如

講到咁撚直接

輕鬆過萬 I don’t think so

搵食艱難

呢條link個個都認得了 搵過第2個啦e神兄

你推幾下都10雞啦

如果我有你既膽色 應該得

乜水黎

下次用short link算

頭先個絲打

屌你老母地盤佬
又一隻賣料狗

隻腳好似幾正

係咩

邊個

真唔真 咁撚幼都上波鋪

波po大把幼幼

直接reject

自己諗啦呢啲就

1000蚊一個月會唔會收平左想join

冇人得閒理你

邊撚到有幼幼 大山婆就有幾個
咪up得就up

傻豬傻更更都係啱啱18歲

跟你好過

由細培養賭波習慣

我只可以講 果個貼圖唔係我本人 而我一直都會贏錢會分派係到既手足

問雲傻咩 唔通你死左就要雲救你咩

跟全白蛇角球算

我拒絕左幾次
佢都仲繼續sell我
話咩好多人 十萬一個月
問我心唔心動

我收山了

Un我雲客 你買咩

屌左好耐好攰 你接力

試幻想一下

訓撚醒味？

有聲

有畫面

每分鐘

佢入面有24個人 波台手腳唔夠打

呢排都賺夠

咁都叫kol

鳳凰 馬賽細波 應該我買4.5細 fc洛 psg 中晒 雲俾tg我 派1000 之後尾數再抽

暫時仲睇好緊主 我懶獨特 不過最尾先知好似琴晚我本身都要富咸待 後尾轉左

你越講佢咪越高興
冇人理佢就自動收皮
Don't make stupid famous

係
而家肺炎搞到民不聊生
比返啲水你賺

Kol講緊明日奈 嚴格算係你師姐

幾多followers先叫kol

我知 記得你本身富仔先 我以為番主場仲勁 點知又唔係 好彩買得唔大

西悉呢場係咪主場？

百萬youtuber

癲撚左

留tg 我搵你

金狗就有得佢做 金蛇

Cba有冇人識買？

今朝湖人輸4左

俾狗買

人地大蛇呢一日賺10皮

咁你搵我

Sunnnyyyjj係屎卓？

起碼過10k先啦

點解會有我tg

唔講啦

Who a uu

雲巴 唔係咁啊

係grp到逐個問

喂大佬

邊撚個黎

唉你自己自貼啦

唔撚信。。。我以為你係tb

係你？

咩grp

你搵我未？

....阿嫂都搞

有冇人有小星星啲神級夾角cap圖想睇返

朋友妻

收皮

反正我都就黎落去陪星哥..咩都搞下啦

佢輕鬆月入過萬咋話

咁你留 我搵你

交換ig啦 我先

Rejected

屌你咩 以後唔同你講野

人都去咗

我琴日先上完山燒嘢比佢 希望佢收到

落地獄搵佢

山雞平半幾吸引喎屌

邊個放

咪個條撚樣oelll 賤撚過閪放哂人地身份證周圍唱

算 我深潛啦

話晒做過佢下線 咁大仇口

一單還一單丫 真係好撚賤

追唔撚到數就咁

單野過左咁耐 近排先拎返出黎講？
唉

佢地係門個grp唔知傾乜9 傾傾下就講起星yy個d講講下放埋張借據上黎

星之力係咪以前個燈神

星之力做鬼都唔會放過條仆街

個個都想開post唔講野

999

幫推